c wa算唔算曾經嘅世一？

算
你都on9

Sor貼錯

算

以前真係覺得佢好靚好正
但自從癡埋去班柒婆娘
乜撚八婆同學定分享會
就開始

所以只係曾經